[唔死都一身殘]FB太想入強國,終於迫到英美做野

我有預感朱西好快會離婚

管香港同台灣facebook係前毛澤東前攝影師嘅仔George Chen